［年經］大家今年去左幾個地方拜年？

年年都同呀媽去拜年認下班姨媽姑爹 次次都唔記得邊個打邊個

今年比較多特別事同多咗人黎拜年，大概都識分邊個打邊個